反加泰嘅賤種狗，linkage到撐加泰點令到美國反枱唔利用香港打中国未啊？

講嚟講去就話美國佬唔支持加獨所以我地支持加泰就會得罪美國佬，咁撚犬儒嘅狗奴才學人叫Fight for freedom，笑撚死人咩
「屌，張大dee寫著支持加泰？好，我就棄牌唔打中国！」

[加泰集會] 華春瑩: 西方「撐港不撐加泰」是 自私、虛偽，害人終會害己

口交部幫埋你唔駛再出聲啦你

人地講緊西方又關你撚事咩？搵返中国17年點講加泰公投先啦賤種狗，人地歐美唔支持加獨又有冇話唔俾你講啊？口交部講兩句就帶到風向，不如你答撚咗我加獨頭號人物宜家喺邊度先講嘢啦

繼續吠主子幫埋你唱通街 係人都知係陷阱

1999

trump:哇班香港人撐加泰,我都係縮翻入老母個閪到唔反中國了

问：加泰罗尼亚独立公投将于本周日举行。中方是否认为加泰罗尼亚公民应被允许参加公投？

答：我已经回答过这个问题。加泰罗尼亚问题是西班牙内部事务。我们相信西中央政府能够妥善处理有关问题，保持国家团结、统一和繁荣。

人地支那係串緊西方人搞緊港獨又唔俾加獨啊賤種狗，支那個風向一直都係西方想分裂中国咪咁講囉，混淆下視聽就俾人帶晒風向，好撚心啦

唔靠美國唔通靠你地用理念救港?
唔支持係偽善 高調支持係偽善中既偽善
想R國際光環咪講囉 加泰獨唔獨影響到你咩?
印尼智利咁多警暴你撐左未?

加泰作為本土派其中一個inspiration
2019年既大型反中運動，成班連登仔竟然係到問點解揀加泰

我淨係記得當日曼城黎香港個個話要唱歌俾哥迪奧拿聽到
依家個個話要切割

一句講晒，linkage到美國點因為香港人撐加泰就唔用香港打中国未？